考車牌

下星期考,好緊張
第1次肥左,而家第2次好撚驚
第1次乜都肥晒,第2次好有壓力
利申:學院

我第一次考沙田駕院都係肥（緊張因為乜都唔識）跟住被屋企人屌去駕院學做乜。 跟手報左快期，出去揾左個師傅（成6，70歲）佢見我考培正道又得返一個星期，拎走個學牌帶我去曬幾條線（有條學牌唔入得）。跟手pass左 過來人經驗，望鏡動作大啲，出路口老閪睇定啲就ok

我最壞打算考第3次